Projede Java Spring Boot,hibernate kullanılmıştır. Gerekli use case senaryoları için apiler ve servis katmanları yazılmış,gerekli işlemler ve crud metodları yazılmıştır.Entity classları oluşturulmuştur ve aralarındaki ilişki şu şekildedir.

**Offer Class**
- OfferId
- offerTanim;
- fiyat;
- vehicle_Id;(foreign key referencing Vehicle class)


**AdditionalOffer Class**
- additionalOfferId
- extraOzellik
- extraFiyat
- vehicle_Id;(foreign key referencing Vehicle class)
- offerId(foreign key referencing Offer class)


**Sale Class**
- saleId
- vehicle_Id(foreign key referencing Vehicle class)
- userId(foreign key referencing UserClass)
- sale_date;


**User Class**
- userId
- kullaniciAd;
- kullaniciSifre;
- kullaniciOlusturmaTrh;
- kullaniciEmail;


**UserRoles Class(admin kullanıcı ile normal kullanıcıyı ayırt etmek için eklendi)**
- userRolesId
- userId(foreign key referencing User class)
- kullaniciRolAd
- kullaniciRolKod

**Vehicle Class(araç özelliklerinin bulunduğu sınıf)**
- vehicle_Id
- aracAd
- aracRengi
- model
- kasaTipi
- modelYili

**UNIT TESTLER**
Her durum senaryosu için unit test yazılmamış fakat OfferRepositoryTest sınıfında crud testleri yazılmıştır. SaleControllerTest sınıfında FindMostPurchasedProduct ve SeeCustomerProduct metodlarının testleri yazılmıştır.
